唔好再放救護車同消防車

救護車從狗屋出發 重要坐滿黑警

借位： 外國文宣戰線reddit要人，下面個post比三毛負皮到0